［月經］一人一個細個聽過嘅爛Gag

細個總會聽過／講過一啲好撚On 9 嘅爛gag，唔知點解個陣會覺得好撚好笑
大個有時諗返真係覺得好智障 但又會好懷念
拋豬引肉，我先
有一日，軟糖行行下街無啦啦大叫：「哇！我隻腳好軟啊！」

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！

屌你老母打曬冷震

個gag跌咗落地下 爛咗

我架
啊 你嫁左嗱?
...

唔好係船到玩陀螺
點解啊？
爆船陀螺啊

小學初代爛gag

你食飯撈唔撈屎？ Yes/No

你有無老土眼鏡？

點解小明跑得比火車快
答案多到數唔出

因為小明真係跑得好快

有一日
小明同小美講：小美 你美爆了！

第二日 小美就爆咗

小明行行下街覺得隻腳好酸 因為佢踩到檸檬

白色太陽槍個英文係咩？
white sun gun啊 嘻

叫左你唔好係海度講爛gag
搞到依家有海嘯

有條蟲爬左入手袖呀, 無從(毛蟲)入手

個post好有童年

一打唔洗毒

知唔知天王星長大變咩啊？
天王巨星啊

鹽係咩味架?
咸
啲水濕唔濕呀?
濕

哦!!你講咸濕!!

你有冇衞生巾？

屌你老母

知唔知巴斯光年殺左條龍會變咩？
係殺龍巴斯啊！

咁經典竟然無人講

咁巴斯光年係用咩招式去殺條龍架？

講個爛gag你一定笑
左邊呢到有個嘻嘻
右邊有個哈哈
佢地加埋係咩?嘻嘻哈哈
哦你笑左

膠post
不過睇完好想喊

咁快就過左咁多年

拿破崙點死？

比吞拿魚食咗